想講個笑話俾大家聽

利物浦

駁唔到

曼聯

另一個笑話

兩個都好好笑

廢蘭尼

笑到我要執返個腎呀

🤗2隊垃圾

哥迪奧拿

高登

爆炸狗

Ok, you win
真係搵唔到第二個笑話好得過呢個